2月5日凌晨，成堆黑警係美孚荔枝角圖書館拉封鎖線

我朋友send比我

佢飲完野去個頭想搭巴士

見到成堆黑警係荔枝角圖書館個廁所個度唔知做咩，又拉哂封鎖線

講明先，我同我朋友都唔肯定啲黑警做緊咩，但係諗諗下覺得好恐怖，所以post上黎

冇野啦，原來比人炸，sorry for old news